［炒車］柴灣自殺預告

晚上九點左右有衝鋒車泊係柴灣山翠苑
一隊藍狗加一隻白狗入左A座
過左一陣咩人都冇拉就出番黎走左

管理處話有老人家唔舒服打999
（好異常... 唔舒服打999 點解係黑警到場唔係唔係救護... 仲要果個位隔黎就係東區醫院...）

希望炒車啦